點解呢個世界咁唔公平..

明明同一個老豆老母生
但係細佬可以高我咁多 靚仔咁多 咩都叻 食女無數
而我就日日係屋企做毒撚上連登 皮膚又差 又肥又矮 日日

你執返嚟㗎

有時真係會咁諗